如果trump trump 係香港

香中邊界起牆
支那比錢
正

佢係香港就惡唔起啦

一早比中共殺咗啦

係香港啲人只會當佢係痴線佬

同佢打返場波先囉

點解？

要殺 美國都殺到啦 佢封殺中國喎依家

玩life4dead 就要比錢